寬頻問題

之前申請左個PLAN 果邊一直話未有線
想問其實係咩意思 等左成個月都無

疫情期間買唔到lan 線

樓主諗住光纖定上網線入屋

你住個楝樓未有鋪佢公司線

+1
間公司未在你橦樓鋪到果種速度嘅線。

所以你只可以
1) 同一公司轉慢啲嘅plan
2) 揾其他有鋪線嘅公司

間間公司鋪線情況都唔同，暫時睇好似網上爬最多地方有鋪線。
好似係

唔排除聽日有第二間又再鋪多啲

你住邊到呀
唔係到到都有拉線

未簽約就走啦

點樣check邊間公司有想要嗰隻線

例如a屋苑，我想要1000mb
我逐間打去hgc、hkbn、網上行咁問？

之前申請1000mb,但間公司俾咗100mb，話線路頂多做到100mb only

咁我想轉真正1000mb，想知點搵

通常佢哋個網有寫自己個個地方鋪成點，可以上去查。
你想打去問/走去街問sales 都得